呢幾日空氣差到hihi

個鼻就黎頂唔住

北京d野吹晒落黎啦

個鼻已經頂唔住 吸d氣好似有種好熱既 feel 狂打乞痴

開始又差

hi你老母咩